發覺手機台多左好多小朋友

早幾年大家會討論下技術，Wallpaper，美化，Tweak
依家就得返班小朋友係度屌嚟屌去
一多左人用iPhone果然成個討論水平即刻低曬

做乜撚野屌鳩自己小朋友呀 柒碌

好彩睇一睇個名

全寶藍

連你係打手都唔知就真係小朋友啦

柒寶

咪係 好多小朋友剩係識小米 連meizu都未聽過

早幾年就有連登？

早幾年？

大師，小弟想問問你幾時會為apple pay個問題報上銀監會or消委會，因為呢個問題太嚴重啦！會影響太多市民。

刑事喎

報咗出嚟，到時樓主就好似那個破解電腦病毒的後生仔一樣。揚威國際

屌佢衝得出台灣先算啦

樓主！求你快D救救全地球用緊iphone的用家啦！

連登出左1年都冇
仲要一開波得iphone先上到
揾人加落柒寶大圖鑑到啦

數學神算家

btw, 柒寶成日post釣魚文
目的就係揾交嘈
大家千其唔好上當

其實更大問題就係有啲人當正自己係「自由戰士」

經常強調用咗Android嘅人係支持自由

用iOS就等於坐監

但係就唔知道Android所謂嘅自由其實都係一種假嘅自由，最恐怖嘅地方就係令你以為得到自由。

好多人成日用PC嘅例子來說明Android都係咁樣

但係就唔知道PC同手機嘅概念根本就唔同

巴打可唔可以詳細啲分享下，有學下野

講緊自己

上網搜尋「老人與蘋果」

嗰位仁兄有好多文章真係值得一睇，不論你係那一排嘅支持者，因為佢講咗好多大家都冇諗到嘅問題